終於有人清連儂牆~可以貼新野

我嗰區嗰牆由我1月1貼到宜家都冇人清 仲諗緊幾時有人黎清 咁先可以貼新野 1月1遊行嗰啲海報貼太耐 ～都過期 終於可以貼新